到底係戲肉定戲玉

有冇高人解答

氣yooooo

戲辱

戲肉
語流音變所以肉字變左調

戲育

玉圃團/肉圃團